賣國賊：歡迎同胞們到日本

笑撚死我，位置：北上展勝地櫻花祭